[行動] 11.15愛丁堡聲援維吾爾族、藏族集會

不反批成點
呢單野老豆搵仔都有份提議
希望大家會出席
如果香港都面對咁既極權鎮壓
究竟佢地維藏二族面對既會有幾恐怖同慘
==========================================================
【HKIAD x 11.15愛丁堡聲援維藏集會】

「昨日維藏 今日香港」

中共殺人政權為打壓異己無所不用其極，藏族及維吾爾族人民深受其害，長期生活在水深火熱之中；如今中共的魔爪伸至香港，我們必須互相依靠團結一致抵抗中共極權。維藏人民雖身處險境但自六月以來仍多次發聲支持，香港人有幸一直身處於國際社會的鎂光燈之下，更應該好好把握機會為其他同樣受極權所害的人民發聲。因此，香港大專學界國際事務代表團將舉行聲援維藏集會，展示各民族頑強對抗極權的決心。

這次集會我們有五個主要訴求：
1. 尊重民族差異：要求中國政府遵守國際條約，摒棄漢族中心主義思想，尊重其母語及文化，停止同化政策。
2. 停止政治逼害：終止一切政治檢控，馬上關閉新疆集中營及停止施行不人道酷刑。
3.要求國際社會伸出援手：促請自由世界國家制裁侵害新疆及西藏自由和人權狀況的人士。
4. 尊重宗教自由：尊重維吾爾族及藏族行使宗教自由的權利。
5. 反對監控國家：停止在新疆及西藏採集個人生物識別數據，包括DNA樣本和虹膜掃描，作大規模監控之用。

集會詳情如下：
日期：11月15日 星期五
時間：晚上7時正
地點：愛丁堡廣場
（待批不反對通知書）

「在雞蛋與高牆之間，我永遠站在雞蛋的一方。」希望在15號能見到大家。

推

[重要] 咪撚再經連登同外界做所謂嘅”deal”

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

其實真係進一步令前線/其他手足更唔信任連登

push

【取消15/11愛丁堡集會通知】

有𨯿於過去一星期，香港四處包括多所大學校園都被香港皇軍肆以破壞並企圖強佔，激起本地及海外民憤。香港皇軍借助其武裝力量，希望進一步鞏固其軍事化統治。大專學界將會致力保家衛族，直至謀得港人共同之大願。在未來一段日子，我們可預期流水革命將會進入另一階段，街頭抗爭只會越演激烈，抗爭亦會進一步恆常化和日常化。

因此，原定於明日星期五（15/11）於中環愛丁堡廣場晚上七時舉辦的聲援維吾爾族及藏族晚會將會取消。

大專學界希望香港人奮起抵抗的同時，亦要保障自身安全，才能跟這個不仁不義的政權周旋到底。

光復香港 時代革命

明明上佢FB都唔見有
不過可惜啦
今晚既消防醫護集會都有照搞

記得廢鐵

點解取消